防疫措施今天起收緊 乘搭公共交通工具須戴口罩

防疫措施今天起收緊 乘搭公共交通工具須戴口罩
2020-07-15 HKT 04:07

從今天起:
無得和朋友及另一半共聚晚餐
無得做gym、睇戲、唱K
無得去泳池暢泳、打波和參觀博物館

一早要做啦

政府又win

政府點win?
市民及商店就肯定lose

其實都無咩用, 好多ON9 係上到車先除出黎抖涼........

等睇炎症汁發

冇得去九公泳池 hehe